電熱水爐無熱水中

求救
無熱水出
有無人教下我可以點做

有冇水出呀
電爐定煤氣爐呀

你上手用曬熱水
等多陣啦後生仔

有水出，電爐呀，但出極都凍水...

會唔會發熱線壞左
但發熱線壞左盞燈會唔會著？
我等左半個鐘

好大機會入面發熱線燒咗 沖凍水啦

落體育館沖住先喇